有冇人用緊中銀BOC Pay App

想問覺得點，好唔好用，係咪有$50gift
個App係咪好爛